中學教材稱黃之鋒為中華傳統美德名人 外交部怒斥

【香港某中學教材稱黃之鋒為「中華傳統美德名人」引發怒斥】

據香港媒體報道，根據社交媒體近日流傳的一張圖片，香港某中學教材將「港獨」分子黃之鋒奉為「中華傳統美德名人」，稱其組織「反國民教育」示威遊行，表現出「過人的口才和應對」、「獲市民大讚」、「備受矚目」云云。該教材更將黃煽動人「包圍政府總部」、違法「佔中」等劣行當成將其奉為「中華傳統美德名人」的論據，行文間更不乏抹黑中央政府的言論。

香港教評會主席何漢權批評此舉完全是對中華文化的極大扭曲。他表示，如果把黃作為一個負面人物、負面教材，反而可以接受。香港教育政策關注社主席張民炳表示，對於某些學校的內部教材出現問題，希望香港教育局去監管，不能讓偏頗政治訊息誤導莘莘學子。

國務院港澳事務辦公室發言人徐露穎曾指出，香港的國民教育確實存在缺失。一些亂港分子、禍港分子，為政治圖謀利用年輕人充當棋子、炮灰。

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

[突發]今晚18區都有野搞

又關你事

h

又係何漢權 收皮啦

玻璃心又碎

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

支持民主又真係唔係中國人美德

仁義禮智

雖然我覺得ghone未必係「傳統美德名人」，但對家共媒，你就收皮啦，關你X事？